小米可唔可以取代到三星？

小米進步得咁快，未來幾年有望可以取代三星？
可以=
唔可以=

到Sony都未到屌米啦

諗多左，除非小米可以自己整哂d零件

身邊啲姨媽姑姐都多左好多用小米

夠平

因為咁吸引到人賣，而硬件又不過不失咁

爆炸方面

Sony

小米一開始個系統/介面幾簡潔，而家改到